連登咁多人自稱靚仔/女 入黎做個統計

靚仔/
柒頭豬西

講大話死全家 一世冇男/女朋友

正評ed

打漏左

做乜撚姐你

you have 3 mins to save your mother

屌你老母自私J

你一留下既刻多左個負評

✈️

因為我都負評咗

不了 你好污糟

渣自己對肥仔波

橙 幾時去返轉韓國

mola mola

其實成日係網上刷存感話自己靚既人 唔止雙登
真實都係4-6分樣 10分滿